{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67177&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포성산에서"
    },
    "text": "済州城山に新しくオープンした新築一軒家ペンションは、ギャンが見える海辺の近くに位置しています。 ここはプライベートな空間であり、周辺にはバツイチ、アクアプラネット済州などの観光名所があります。 ペンションへの入室は6:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 客室は個別の屋外プールがあり、プールは夏期(6月~9月)のみご利用いただけます。 プールは事前予約後、現地でお支払いいただけます。 ペンションには駐車場もありますが、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルが提供されます。 4名基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。 客室テラスでもバーベキューを楽しむことができ、当日現地にて決済することができます。 最大人数を超える場合や未成年者の場合は入室できませんし、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は許されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場もありますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室には個別の屋外プールがありますが、プールは夏期(6月~9月)のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは事前予約後、現地でお支払いいただけます。料金は現地でお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、炭とグリルが提供されます。4名基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場所はありますか？",
            "answer": "客室テラスでもバーベキューを楽しむことができます。当日現地にて決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは可ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用ルールはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は許されません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。詳細な料金については、直接ペンションにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 528
    }
}